三權已合一 美國應停止關係法

香港已經無法治
無自治
又用埋埋緊急法立法

已經無一國兩制
美國應該停止關係法

agree

pish

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

唔好話中國
美國都有好多黑錢要係香港洗走
要停都要等班老細貪官洗走先得

即刻停

push

係

合一左好耐

Agger 曱近平

同意

立即取消關係法，終極攬炒

甴近平

曱甴平

繼續推

要發出斷箭信號 （軍事術語)

同港共支那攬炒

推

甴近平

警甴